何栢良：未來兩星期會有大量香港留學生返港，新一輪輸入個案數字會急升

港大感染及傳染病中心總監何栢良在一個電台節目表示，未來兩星期應該會有大量香港留學生返港，估計新一輪輸入個案數字會急升。他建議所有曾離境香港的人士，回港後都要接受家居檢疫，否則會追不上疫情發展。他又建議，拒絕來自疫情較嚴重國家的旅客入境。

何栢良表示，輸入個案增多，社區難免會危機四伏，所以對本地傳播鏈短時間內能切斷，感到悲觀。

至於英國應對疫情的政策，何栢良認為，若香港以同樣政策處理，將會車毀人亡。他說人命最寶貴，政府一定要用強力措施，加強社交隔離，包括停工、停課等。

停工停課

大把同事啲仔女返香港

響外國返黎既公墓員仔女唔知有幾多呢

期待

不推文回覆
中國輸入生化病毒往歐美戰策成功，意大利是第一個國家封鎖中國直航，一個月後，意大利成為歐洲爆發病毒最嚴重地區
五毛網軍: 快回歸中共的懷抱吧，看看中共管治下的腥港特區，治疫速度比得上我們偉大的祖國中國，歐美豬是垃圾民主不可以當飯食，共產主義萬歲
笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈

政府：疫情受控 先復工逐步復課

回港後都要接受家居檢疫

有撚用，同住者可以自出自入

CLS！

繼續去旅行
唔怕

謝何總

黑警子女攬炒父母機會嚟啦

香港好彩有佢同袁國勇呢D大淡友提醒下

Push

狗官

之前 遲封/局部封中國關 武漢包機返港

唔見你撲出黎講野

手足黎架
盡救

連登專家：留學生後生！無事！

大把啦，見到每一個都話要返黎

點解返黎？因為當地停課？